一人一個促進感情關係嘅方法

輪流幫對方按摩
玩角色扮演
定期寫信比對方
夜晚一齊聽住歌跳chacha
互相準備飯盒比對方

一人一個

幾個都得 越多越好

扑野

傾訴
唔好收收埋埋
主動

互含

擁抱

扑嘢咪得囉搞咁多花臣

一定係傾計,天南地北傾心事。

麻似係鐘意阿飛呢類型

張國榮嘅阿飛太有型了 不了不了
James dean嘅阿飛